我依家諗緊有trauma 係咪細個造成

你不停重覆唔憎佢 又話係創傷
其實你心底係憎佢, 只係表面有一個理由, 佢係你老豆
所以你不停正當化緊佢既行為
但係你既SUPEREGO話你知 佢既行為係唔岩, 所以你形容係非禮

人都走左 你應該學習放下 同信任既人分享你心底既痛
用你既知識 你既理性 話比自己知 事情過左去
再無人可以對你做你唔想做既事

我覺得呢個係我有BPD既原因 真係好憎呢個病
我已經嚴重到會dissociation 但都要係屋企人面前扮無野
不過最早應該追溯去我四歲離開唔同外公一齊住嗰陣
逼自己唔好喊 我cp話正常細路係會喊

絲打辛苦了 佢既行為係唔岩 唔洗因為佢係你屋企人或者親戚而合理化

屌 你老豆咁撚變態既

我知好仆街 但係我睇錯tamama

你講晒出嚟
佢會知你唔想有人話你老豆，會就住唔話

有類似嘅經驗但冇你咁嚴重，到而家對中年男人都好恐懼。特別係識嘅。識咗男朋友之後更加唔識處理同男人嘅關係。

你都痴撚線
俾老豆同親戚咁搞你都當無野
好多野你唔搵人傾 收收埋埋 只會屈出病
你幫個死鬼老豆又如何？你人生會過得快樂D?
我5-6歲都俾我堂家姐侵犯過
大個左諗返都覺得好撚嘔心
唔明點解可以咁做

我想宣洩下啫 呢排dissociate 到好煩

細細個道德價值觀真係好重要
如果唔係同四隻腳係地下行嘅動物有咩分別

你男朋友知唔知?
我覺得搵到一個可以依賴既人 你既痛苦會減輕d

會唔會其實係堂哥先係主因 唔係你老豆

咁你有無同人講你比你堂家姐侵犯?
我嗰陣係左 唔識比反應 唔知點做好
我唔想爸爸比人拉 佢平時錫我地 雖然會打我

唔通你嗰陣就識反應咩 咁細個。
咁你依家點面對你堂姐?

你似男人

Trauma可以係細個創傷，唔快樂回憶同經歷造成
對類似行為會唔會好怕？
對異性會唔會恐懼？
一般來講會用系統減敏療法/暴露療法
但真係去睇睇心理醫生 佢地專業同埋有受過訓練
相信佢地幫到你 都對你復原有幫助

何出此言

呢d唔似創傷，似條友污糟

我有睇cp 都覺得有用 希望可以病好 痛左十幾年 唔知咩叫開心

唔明你講咩

心態問題，等於地盤佬徒手換沙泥都得，普通人一定會搵手套帶先再摸沙泥

信自己 都信醫生啦
呢啲野要同醫生傾多啲 佢地會明既

我覺得有d野真係唔可以對個小學生年齡既細路講 會好大陰影

我細個有d ADHD 寧願坐係度發吽哣都唔溫書 我諗如果係中產父母 嗰種已經會察覺問題 帶我睇醫生

而唔係打我 我細個背英文單字好慢 記得因為背唔到children 然後比我呀爸係咁打係咁鬧 然後我大個自己睇醫生 食完ritalin 我可以連續溫書粒鍾

其實都係佢幫我發掘出呢樣野初初有身體接觸嘅時候，會無啦啦panic attacked; 佢同我去解剖番呢種感覺係由邊度開始，同埋叫我去理解宜家呢個年齡既我已經唔再係嗰個創傷嘅小孩，有能力去overcome 內心嘅恐懼

你一定要開始願意去審視返最真實嘅感覺同對自己誠實先可以治愈自己

原生家庭對你應該好大創傷

無同人講過
係大個懂事先知依樣野唔岩
同你一樣唔識俾反應
大個左唔多唔少影響到道德倫理觀

你男朋友係咪做輔導 普通人應該唔識咁多野

佢係大陸 我6歲黎左香港之後都無見過
聽講佢落左幾次仔 個個經手都唔同
變到好濫

佢以前個女朋友係有精神病。佢話我最依賴嘅安全感同時亦都係我最有戒心嘅地方，所以其實啲感覺係會打晒交

佢作為一個普通人 識inner child 呢個term 好勁
佢女朋友咩精神病
你好幸福 有佢陪你 會慢慢好

佢ex都幾誇張，有好幾種
其實我基本生活上其實冇影響嘅，加油

我無咁誇張 過左咁耐 但會記得 諗起會喊一分鐘 好快收返埋